%@metapost:4espaceexo22.mp
%@Auteur: d'après François Drouin\par
Trace les pyramides ci-dessous en tenant compte de l'information donnée.
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|}
    \hline
    \includegraphics{4espaceexo22-1}&\includegraphics{4espaceexo22-1}\\
    Je ne vois pas la base $ABCD$.&Je vois la base $ABCD$.\\
    \hline
    \includegraphics{4espaceexo22-2}&\includegraphics{4espaceexo22-2}\\
    Je vois la base $ABCD$.&Je ne vois pas la base $ABCD$.\\
    \hline
    \includegraphics{4espaceexo22-3}&\includegraphics{4espaceexo22-3}\\
    Je ne vois pas la base $ABCD$.&Je vois la base $ABCD$.\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}










